====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est ni plus ni moins ce qui a été fait à partir d ' une hypothèse de travail hautement improbable , mais qui illustre bien la puissance d ' un phénomène événementiel .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

